HKU GPA 過 2 都入到兩電一鐵，Poly 呢 ???

最實際既 埋工學院

鏗哥不要

校訓：埋位開工

爆四原則上都過二㗎喎

笑咩姐你 MIT都未出聲

15年都有10個入CLP,不過要second up

識人讀hku second low grad 未畢業已經拎住中電offer

大學成績只係一張入張卷，interview 表現先最重要

你年紀都唔細啦，個人成熟小小得閒開小d飛機文

早d畢業出黎做野好過啦，j大學成績同間u只係起到浪費咁你光陰

Sor 真心左

得2.0點入兩電一鐵啊
有冇工做都問題啦